[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (442) - 呃錢大會

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

Lm仲有2分鐘

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

港女絲我寄咗波波比你

想要汽球，係咁比1-4我

終於可以留名

12點快閃散水咁

一到12點成班散水

多謝醒個3號獎比你 我好多

感謝幫我開咗 post

3號係咩黎

要屌

地面煙火筒

放落地下個煙花

少事

多謝大家黎我個雜物島玩

洗左10幾萬

戈個好靚

真

正呀

我係c.uni

我洗咗五萬

下個禮拜再玩

對唔住

玩得10秒

多謝賞面

我頭先扮你搞到中咗1001仲要唔知 好7

地下煙花勁靚

要夾到地面煙花筒
又要夾 角色做動作/表情
仲有要夾到煙花出黎個時間
我影左幾百幅先得幾張見得人

我冇帶仆街頭盔都會趴街嘅

其實唔難

有無放走個波波

拎住氣球嘅話有機會仆街

冇咗

好靚

搵個攝影師更理想

下星期日過黎

洗咗就嚟30萬

你有冇連射手掣

今日玩得好開心

就係冇，喊出嚟，得pro

抱大腿

咁你都幾勁

600次

當年許願㩒咗幾個鐘，許咗成千個願望先知上限係20都係咁，傷心

好呀 求add

我見唔到既

剛剛好

係我個島，個粉紅色波就咁冇咗

下星期再買

爆射

用煙花黎幫人樣打格

比個你

笑死 第一張名為「人呢」

但咁放好靚好壯觀

我有一個係我間房只係我對粉紅色嘅波有啲執着

頭先放煙筒落地 同 夾邊個點邊支煙筒
加埋用左無一分鐘

唔好再講啦 我諗起都覺得好on9

聽完order 即刻要交貨
諗都唔俾你地諗

頭先散水返自己島，去到廣場啲動物都開始散水，好失落

下星期仲有架嘛
又可以同另一班人再影

睇番啲相發現臨到12點啲煙花爆得最靚最多

我完全無睇過啲煙花

又係呢個女仔

早抖咁多位

Book你地下星期一齊睇

你頭先去咗邊吖

我去左人地島玩

佢去左比人鬧

醒少少就唔會俾人小

陰公

把聲幾好
最後d小劇場幾好笑
不過今集無上集咁多小知識

聽講你岩岩話我醒左

咪又係坐唔番低

會俾人屌

好阿

我又要

新玩無耐 我又去

叻左ok

新人留名今日超多人上線

有冇人黎煙花

今日真係超多人

係喎到你啦喎

可以開閘

你開島同你啲朋友玩？

新人留個名先想問係咪一定要有人地個島名先可以去到

可以係加朋友然後人地開島
或者係人地比密碼你 咁就唔洗加朋友都去到
而家仲多左個方法 就係發夢去人地個夢不過都要有code

5個鐘後有冇人黎香港時間星期一朝早煙花大會

朝早玩煙花大會

有

7點開

之後過多陣再去你到

好啊 煙花幾點完？

我唔知

如果一直到凌晨都有就好啦

訓醒竟然仲有煙花場

接力

返工留名

煙花大會真係好正

有冇人教我點樣玩到你哋咁，可以沉醉入隻世界度

我呢兩日先開始玩，係咁釣魚賺錢

然後個島又柒 人又窮

又冇一啲特別嘅家具 係咪每日買下傢具儲

呢D自己感覺黎
邊有得教
如果覺得唔岩玩亦唔洗勉強自己
起手一定係乜都冇
要慢慢玩架啦
發夢去下其他島先囉

係咪有煙花場

努力賺哩數，解任務，捱到KK黎就打爆機
到時就可以儲傢俬慢慢砌島依家唔洗急
btw你落海捉海洋生物啦，好好賺

我都想坐低

第一個禮拜係悶少少 跟指示做野
之後衝三星島評價解鎖改島mode先正式開始隻game

傢俬方面除左商店 你每日都可以用捕蟲網(因為有黃蜂)搖果樹以外既樹 其中兩個會跌家具
錢方面宜家可以潛水好少少 過多幾日你就可以炒大頭菜賺錢

今星期要去多啲島抽到一人一個頭飾

潛水捉海鮮啦
好搵得

多p自己島抽

得2p

咦！？原來會戴！咁我都要拎多啲

會呀好可愛

半個鐘後開朋友島煙花大會中

燒自己個個笑左

我黎

咁快送下星期仲帶唔帶架

禁定錢同換定衫先

要買定浴衣比佢地一人一件

露營客係一隻貓

我尋日開始前送左一人一件牛郎/織女服
佢地都有着住睇煙花 好感動

煙花大會緊 開咗朋友島打卡點係廣場左邊後面上去其他地方可以唔洗去乜都冇

應該唔會
開始前一個鐘送嘅浴衣都唔著

我尋日送嘅衫，佢地今日仲著緊

我尋日都係開始前一個鐘先送

我戈啲已經換曬

佢地有無著

佢哋約埋㗎？副太陽眼鏡？

ok

佢隻眼 ⋯⋯

有 但今日有無着就唔知啦 未睇

今日應該換番曬

btw 煙花大會開到12am
到時會好準時全島散水

露營客

有冇人有齊色汽油桶
我得橙色

哨牙貓

黎啦

我好似有但無現貨

寄

早

做 Wallpaper 都唔錯

早呀

你想要咩色先

橙以外所有

係唔係我斷

我再開啦

炸左

我斷，太多人仲諗住冇乜人

估唔到星期一嘅朝早都咁多人

比個機會我返屋企着返件衫

一齊玩

咪係

著靚靚再黎過

我都係番屋企番尋晚買個啲野

拎番*

你可唔可以正常啲

要加最佳好友先可以玩地面煙花

我頭先用咗變身棒，一戴頭飾就冇着衫

呢個未唱歌走音個個人

同埋有冇人有輪胎多

你係邊度變個空地出黎

拆左婚宴場
果個景冇乜用

視野仲好好

我有成打

多謝

我自首
我尋晚唔覺意執咗地下燒完嗰個煙花筒，諗住放返低，但係佢話要最佳好友先可以放低嘢我拎咗返屋企先掉到

有月亮喺上面嗰度？

去垃圾桶掉咪得

果度係婚禮

我尋晚request 左你

前後排排企 加個亂入

有人喺影相仲好專心㩒電話

我岩岩抽緊野

好真實呀

對唔住我fake 左大家 我仲未到7點 仲有20分鐘

accept返

我返空地唱歌算

我開左朋友島，大家唔介意可以黎行住等，仲有15分鐘，不過無咩野睇 sorry

見到你個名諗起啲水餃
果日睇到我好肚餓

咦你知我啲餃子我諗住聽日再包

開始啦，大家黎啦

今日有然然

認到你個名因為我都好中意食

仲要有張圖既右上角有包辣雞麵

講起好想食
但啱啱起身食辣好似唔係咁好

走音

隨身帶個抱枕，不過坐唔到廣場

俾你發現咗

如果島民有泡係想買你身上既野 賣俾佢係咪都有機會影響室內擺設

會

咁都唔好賣了

我諗叫我幫手釣魚都會？

會啊

仲會放好耐 係咁送野俾佢都洗唔走

媽媽？

啲魚缸

我初始個2隻動物間屋俾我搞到水族館咁

睇到咁咁咁整既鬆弛熊煙花

Miss咗

一訓醒又有得再睇煙花

多謝大家黎玩

下次要整定多啲

你俾人燒笑死

好過份

歡迎歡迎 晏啲add
根據我觀察 哩到其中一個規矩係 唔好老鳳攤大手板攞資源

賤人

觀察

有人燒我後欄

捉個兇手出黎

咁用目測

阿波羅你

可能下個星期到個兇手比人燒返呢

燒佢

好

呢排食少左好多
冇買
韓國好似出左另一隻勁辣既麵
叫咩火魔王拉麵 14444辣度咁
但係gmarket唔空運黎
冇得試

茶茶丸係香港受唔受歡迎架??

好可愛

我係辣雞麵大fans

咁辣
我連最普通戈隻都係落半包

@數仔

@兇手

你應該之前冇去過人哋島？
記得機場走，唔好減號走

會點架

個個問我都答，偽新手問我我唔答

咁你仲唔答我

爾光想走
但佢唔會走到

下星期一齊燒自己

想嚟

開左朋友島

有冇人可以寄一個彩色抽獎轉盤比我

有冇人要粉/紅/藍氣球, 多左

我都想黎

同埋想要呢兩隻色既藤編椅子

可唔可以比粉氣球比我啊

我多左8把扇

可以呀, 我轉頭寄比你

我好似未add你

多出嚟啲扇 派對吹笛 同 風車 你地係咪都係賣

我晏d寄比你

呢d唔會用完既我淨係留一個就算

你要搵人寄啡色個張俾你
我原來無現貨 寄唔哂俾你

啱啱add左你switch fc, accept吧

我返到屋企add你

我係

講巴寄左喇~

冇問題, 都未係好急

見有任務先下海, 居然第一隻就係貝+獺

今星期運氣已用盡

我有但我唔記得你咩名

掉咗去垃圾桶

寄咗兩張啡色比你
我冇粉藍色呀

GG你係咪要鞋

有無人有金色同粉紅色頭冠

係咪想要

係

唔緊要, 而家有一張可以訂
收到喇thx

收到你張凳了thx

收到謝謝

二齒木屐？

寄咗各一比你

多謝豆腐

你OK話我知, 我再寄

想問下有冇人可以幫手代工月亮唔該晒

有冇人想夾family plan 呀

我

下次要還拖

啱啱見到。秋天煮飯仔

啱啱寄左啲材料比你 仲差一粒大星星 我聽日再寄埋比你？

你開島比我嚟整咪得囉

唔記得左一日只可以寄兩封 本身諗住唔洗你特登過嚟 咁我而家開島？

你開啦

開左

想要藍色please

Coming

仲未瞓

會唔會要種左先煮到
未玩過之前個幾代

兩點幾姐

係，賣左，雖然唔值錢

我送俾啲動物唔會回禮 幫我散貨 正

原來咁早

我係掉落垃圾桶

係呀 比哂成套你

唔記得以前玩有煮飯仔

你對我真好
你有冇嘢要
我夜啲啲七點先得呀

大妹變哂心
以前淨係愛我一個

咦
你幾時甩P架

佢咁重口味

我自己都唔知
連仔係咪改左個機制啦

希望有得種瓜/菜 養牛養雞

突然甩咗P

你已經唔係我認識既蟹

嘩好開心呀 負皮是我比的！！！！！！

上滿180日甩P

養肥啲村民之後.....

已經那個了喔

呀我都好想甩p呀

發售的兩三年內為遊戲持續增添新內容...............
唔知到時大家仲有無玩緊呢

你啲島民咪雞牛豬囉

不要吃兔兔

180日

食左個舊嘅就可以去刷新村民

點解我未得既

新趕走村民方法
一係自己搬走 一係就做材料

你睇吓你上線日數

呀 咁我知啦
唔該櫻仔

要每日上先得

你都甩左

我已經上咗245日

千幾日

佢不斷有update，搞到隻game好唔悠閑依家多左游水我已經好忙

老屎忽

1278 原來已經三年幾
果陣上舊登冇耐就轉會

佢都唔係蟹
你先係

突破盲腸

Yeah！甩P開心仔

薑蔥炒定油鹽水好

我157 即係我都就甩

會唔會係秋天叫我哋搵食材俾佢嗰個紫色鳥npc？未必係煮嘢食

大妹係我㗎

進貢啲島民比佢？
咁我寧願自己食返

頭先搭車見到有女仔玩

利申 非痴漢

痴漢confirmed

幾星

冇留意喎 淨係見到有出租空地

我同你差唔多

絕對唔係

個人有出租空地

哦！！！！

評價係問緊個女仔？

寄咗喇

唔係問你個島啦

話左非痴漢

點解要拆ge?

留意到個島有空地
但睇唔到人地外表

我估係因為佢手袋唔夠長 你知時下有啲女性既手袋幾迷你啦

戴左口罩 個個都係靚仔靚女

戴住口罩都覺得

其實都成日見到人搭車玩動森嘅
之前要返office仲成日見到有人拎埋部機行住打去食lunch
好平常姐

行住街打我覺得好過份

我之前搭車刷島民

有次俾人撞到 因為佢一路行一路玩

下次記得唔小心撞跌佢部機跟住跑走唔好比人捉到

好似係靚女嚟 淆左

搞錯
咁應該撞跌佢跟住扶佢起身 抄佢牌話下次一齊玩

問題係我樣衰
陳冠希背心.jpg

痴漢

送1車藍玫瑰比佢

咁呢個都係
我想話係街/搭車見到人打都幾常見

試過比個肥妹打住動森撞落黎

岩岩玩果陣都試過搭車玩
後尾真係想訓陣就冇再帶

你有嘅係鈴錢呀！！！！！

我都818日
差不多日日都睇

都係 我住果頭來來去去都係果啲人
都見過兩三個人搭車打

你撞到大妹？

有冇骨折

你同佢講話自己有個私人島，問佢黎唔黎

送數仔個fc俾佢 話數仔屋企張床又大又舒服

行住玩動森真係好離譜唔驚跌左部機咩真心

想點

靚女：我有兩個島添呀屌你

唔係掛 嗰個有欣宜咁既身型

大妹900kg（自稱）

咁應該唔係大妹
大妹唔止咁

心理時鐘

我冇野，佢部機就跌咗落地，仲要動森版黎添，陰公

好痛
佢有冇叫你負責任

點解我唔明

佢炒埋黎架，我都未話要入院check仲負咩責任

無咩意思可能靚女有兩部機咁姐

要你地同我玩
我而家先見到 我食埋飯你得唔得

蟹蟹

小玉好可愛

笑左

清diy

GG

我都食緊

你好恐怖

有妹

所以愚子成日話要劏豬

櫻仔

自從識左你地 我日日上 係咁留言 甩得勁快

黑豚

咁多人甩今日

第一次聽佢唱歌
又幾好聽喎衰鬼

呀臭

想摸

DA-6752-2090-2824
去左個島幾靚

我呢排都留多左

你地幾個

開頭以為佢女人黎

頂你

但佢把聲..

男低音

佢係男嘅！？

咁晏少少見

個陣睇圖 未見過真狼

聽歌好聽過講野把聲好多

係咪好驚訝呢
唔洗驚 我開頭都係咁

狼真係隻隻都靚
除咗好似好老戈隻

下次去你度探下佢先

點解呀

第一眼跑過以為軟糖黎原來係妹

男人黎講 佢個眼影出左事

俾條舊片你聽下

好呀

係妹豬

就算紫色眼影都影響唔到佢

醬醬

肥野

近排成日見到佢
反而就黎成個月無見過幽幽

可愛嘅醬醬

食完飯黎

笑死 你個木製柵欄不如賣左佢啦每次見到都覺得有啲唔好意思

人地攞左就可以用少2000哩數

btw多謝你成日send啲古靈精怪野嚟

又話佢明明咁得意

我有見到幽幽但我選擇無視佢

嚟，要add fd

件衫好靚喎咁都古靈精怪

話說未去過你個島 好似

我都收到, 多謝呀

加 銀蓮花風扇

想要散亂的紙張、特大熊熊、小鹿裝飾品同波斯菊花灑

唔緊要 開島吧朋友

想黎

可唔可以要埋呢個唔該晒你
開左島啦

有哩數拎喎

coming

加咗

我又清DIY:

我要嚟

Accepted喇

盞燈係藤編桌燈

寄一盞俾我可以嗎

我都係最鍾意妹豬
貓頭鷹妹妹同大妹我都好鍾意

啱啱寄左

荒島黎

加左

射射你

大家咁話

個藍色大峽谷好撚正
本身我都想整個藍色花大瀑布之類
但未諗到點整

我連機場門口都未整 尋日抽啲野多左就咁擺哂係地下

開咗朋友!!

可唔可以都寄本書比我

好啊 我而家黎

最左第3層 小心啲花

add me!!!

我想嚟

嚟

寄ed

still hv 散亂的紙張?

冇左

啲鈴錢咁無用
見人一票換三袋錢都大把人換

玩完煙花仲有咩玩

多謝Wanda幅檸檬娜海報

我都收到 謝謝

我都收到！多謝

想問下糞金龜係咪只有島主先捉到？
如果去南半fd度係咪捉唔到的？

GG

你得閒叫我

要唔要阿保

猩猩？

冇錯

而家開機

你開定我開呀

你開啦
我想睇下你砌咗咩

好呀我整走哂

係 南半開島雪球會消失 隻蟲就唔會出黎
島主要等到冬天先捉到

我又想過嚟

黎呀

小桜

咦咦

搵極都未搵到

斷咗

開番

鍾意對住牆訓既阿一

掛住大妹既阿一

有冇人要

呢幅無論真假都係公廁

想問係咪有任務係連續五次搖到蜜蜂樹+捉到?
咁果5棵係唔係都係每日random

連續捉到冇被針就得

大妹度好多樹枝

發覺我第二行係白痴左
所以點都要留淨7棵再搏中到果5棵

唔要傢俬既話 淨係留5棵

等左成日都冇人黎聽我唱歌

你咪係技安

你有開島咩

冇

咁你叫你啲動物聽（嚇到走晒）

淨係留5棵就一定唔出傢俬?
我純粹想解任
諗住收埋幾棵樹係袋聽日解完就種返

無記錯 全島得5棵樹 全部都會係黃蜂
唔計果樹 灌木 椰子樹

試下先

肥仔c噗噗

幾時唱我地聽

尋寶啦你

肥仔

搞笑

期待下星期煙花大會

你未訓

睇動漫睇咗幾個鐘
你都未訓

我都係口竹

呀

我係到諗緊你打咩

今次睇咩

咁你地搵和服未呀

睇刀劍，諗緊睇唔睇埋數碼暴龍

上網好多

喂 呢兩套我好鍾意喎

你有咩唔鐘意

都有好多唔識架

我都係

早兩日見到有人玩zelda，呢個方法好屈

留名

出埋琴晚啲蝦碌相先

我唔合群

返工訓過龍趕死我

早晨

今日有露營客

叫春卷

你又返工嗎

起身上堂好眼瞓

青春真好

咩任務?有咩獎勵? 我咁岩將5棵蜜蜂樹擺埋一齊

連續捉五隻黃蜂有成就 攞一次哩數

返去解先

煙花好似好正咁
我係咪可以拎返部機開驚

屌 PM親你你都唔覆 點搵你睇姐好人大佬

部機比左女朋友
佢應該唔識回

哭能左 8月1號阿一生日囉

射波未

嗨

有泡 每次一有泡都係胡拉拉出先

早晨簽到

咁唯有等到12月 差佢一條
唔該哂

我fd新玩仲要賣蘿白維持生計

仲等咩

我成日買完唔記得賣 好彩今個星期記得

有靚價叫佢去你度賣

好 不過如果靚價可能要聽朝

應該無問題

朝早好價真係喊出黎

以前夏天係咪有得睇積雨雲? 而家無咗?

終於瞓醒Sorry無比到你地黎摸妹

三期86%聽朝最高價

你好似冇幾耐之前先三期完?

唔係呀好耐啦

記得無耐前先黎賣完

呢隻咪係撇鬚以為係對眼嗰隻

我嚟淋花

青蛙得雷妮係得意

亨利都得意㗎

海盜來了

我都係青蛙

你係小睫？

你係廁所

廁所直行轉左

我都係咁諗

都成個月前啦
你都甩左p

鏘鏘同家俊都唔差

雖然我冇運動但都唔要

佢。。同你幾襯

多謝咁咁咁同Wanda嘅禮物

kero kero kero kero kero kero

啱啱先留意到原來星星沙灘地板擺喺屋企都會有腳印

Keroro可愛啲

射唔到呀 分左team

你要放佢？

未應承呀同你夾到時間先放

我今日都未開過機
未必咁快

我哋琴日有人比我哋摸妹喇

慢慢啦 下次再有泡先

比你發現左

曾經的射波王

清DIY

想要水果桶裝飲水機

你add我之後再寄比你？

或者我開島比你過黎擺底得唔得

訓醒留毛

我而家唔太得閒你等我一陣

我ok啦 你而家開島？

蟲蟲

午安

點解係蟲蟲

今日好似幾多人有露營咁

你個頭飾好似蟲

你可唔可以要左佢

喂呀

唔要呀，唔鍾意大舊衰

又係似喎！可以襯返套毛毛蟲裝

佢好正喎

我都唔要蟲

又真係幾似毛毛蟲

你地唔得咁

好耐之前搬走咗嘅縫縫
今日用漂流樽搵我

一齊扮蟲去大妹島

有冇人要買假畫

咦 我平時都冇睇名

我都係立眼見到 好快手閂咗
錄片睇先發現

留名btw

收工返屋企 放孖day

Wfh?定真係放

真放啦 本身唔係五天工作

我整定副蟲蟲裝先

有啲咩

聽日軟糖生日
dresscode
綠毛蟲衫加發光球頭飾

咁就好啦

倒奶女僕

我有

我都係新手

收到

我兩樣都冇

點解答左兩次既

而家先知會寄番 好似好慘咁

你地點解要咁做

港女呢隻豬個色

唔著

咁你唔好黎

我係新手大平原

軟糖會唔開心架

想john

都唔係慘嘅
知佢喺第二個地方生活得幾好 有啲安心
一切都只係數據

佢唔係瑜珈type
佢鍾意遞起腳個種

有冇人要嚟學深色鬱金香花冠

喂喂 不過我想話 可能我以前真係成日唔記得搵村民 最近日日搵真係會有感情 我覺得阿保可以唔洗急住走

你同阿保

發光球頭飾即係邊個？

冇球就其他發光頭飾啦
總之要綠毛蟲

Me!!

最近覺得佢順眼左好多唔知點解

我隻醬醬書蟲黎

你特登架

@Wanda @醜醜臭臭的

兩位美女 開左朋友島 火鳥教緊

方便既幫我淋下島右邊既白/紅玫瑰 (得兩pair)
用嚟出粉紅玫瑰

李可要走啦

統一開心d

綠毛蟲衫都有三款

我隻李可都走左一段時間

要留意多啲

好啊

係綠毛蟲就得架喇

coming, 冇問題
我搞掂就走, 就食飯

隻李可係硬塞嘅第六隻黎
睇住我成長依家終於要走

咁岩既
但果陣我都幾想佢走

你第六隻咁長命嘅

我都係
初初一見到勁唔想要

係次次個泡都去唔到佢到
直到依家先自己出泡

我第一隻咪仲長命

我初始嗰兩隻都未走呀

見人地第一次露營就小純 咸能左

你送件運動類既衫俾佢啦
雖然我隻醬醬都成日睇書

但你好似冇好想放？

我未想放佢走住 雖然已經齊表情

李可都唔要
李可會跟我一世

唔放雪莉短期內

正式宣佈
大妹唔想再同我地玩

Foodpanda呢

做乜屈我

然後仲要post出黎問要唔要好

佢有時會自己做下體操

好行唔送

斬斬斬

我放走左
差兩個好似係大姐姐嘅表情

學哂表情啦？

李可唱歌真係好好聽

連軟糖生日都唔黎

學哂喇 相都俾埋
仲留喺到做乜

夜晚終於見到阿醬

condom

racist

簡唔中要收下呢啲condom
隻隻都勁鐘意就好唔想放佢地走

唔著衫去

笑左 我好似都係差兩個表情

好得意

唔合群
唔尊重大家
當大家係condom

真所以佢地話走我都唔會留

千幾個鐘仲爭表情仲咁大聲

邊位朋友放低魚糧俾我咁好

終於搵到佢
玩左咁耐第3次見到魚佬

喂我真係成日掛機架

頭兩次係咪屌魚大會

係時候要釣魚了

唔計個2次啦 我只係想整模型姐

每日返工都釣

無啲咁嘅事呀

講得無錯

醬醬超可愛

今個月無乜新魚咋喎

之前你仲話放走佢

依家李可走唔放啦
下隻就軟糖啦
反正相都收埋又過完生日

總共有幾多條？

3

咁少不過我淨係釣左1條

今晚有妹有冇人要黎

好似以前幼稚園污糟就比人吸個藍豬落手冊咁

特登比個光啲嘅佢

著囉臭肥數

唔放？！

打錯咗
放左啦

免耳係敗筆

後日刷

我都係咁話我而家已經唔敢再亂送衫

聽晚軟糖生日會
綠毛蟲衫任何色
加發光頭飾 最好發光球

我得彩虹嗰件得唔得

佢好鍾意兔耳 一星期戴幾次

你有我

我都係準備左彩虹色

好興奮又有得刷

之前係想清倉底衫又見佢地鍾意先送
宜家啲奇怪衫我寧願賣都唔會再送出街

有無綠色個件

我冇啊

我用彩虹果件
你地自便

仲有冇得學

出左門 返到屋企睇下仲有冇先

我寄份俾你啦
我差一件綠色就齊色

你收唔收到彭花

岩岩開機見到呀 多謝

茶茶顯到個頭飾好大

好搞笑

明明同樣係貓嘅醬醬帶都唔會咗

其實我都係差綠色

明明綠色呢粒都得意比佢地講到咁

茶茶 等初始運動走左我可能刷茶茶

我有綠色洗唔洗寄件比你地

唔緊要啦，總有機會

笑死

清DIY:

咪就係明明好可愛

茶茶超可愛！！

想要稻草人謝謝

寄左~ 客氣啦

教緊 我即刻開島再入屋監工

開左來吧

火鳥教緊

仲有冇人要學深色鬱金香花冠 趁佢仲教緊

寄左

完左未

完左 sor

呢度完全冇人

係到

新手留名

太平聽日執包伏 有冇人要接

冇位接
好想要差一個gym撚表情

歡迎

太可惜了係咪差轉轉

我仲有玩架

應該係

想要但冇屋

我都係到

我都係大平原新手

冇人聽過我把聲

係咩
可能認錯名

悶到睇人玩fall guys

我岩岩都有睇

我係得百幾日嘅連豬新手

原來玩具熊間屋係咁

係咁死ser
聽日先搵部ps4 down落黎試試玩

希望啦

多謝GG同流浪者嘅毛蟲衫同發光頭飾

岩岩清緊倉發現仲有多件 唔同色
一陣寄埋俾你

雷貝嘉想走
有冇人想接？

純b話準備好禮物比軟糖喇

新手豬咁

得意

純b話準備好見大妹

綠毛蟲大妹

又要黑煙

想同軟糖過生日既朋友記得準備綠毛蟲衫同發光頭
最好係發光球啦

佢真係好得意啊

真真一齊去

彩色啦

大妹已經接受左要扮蟲

唔太

個感覺唔太好

去睇你扮蟲？

你都少左好多上黎

救命

召喚下會出現既

前排見過佢上一上女就唔見咗
仲有陳巴四子

陳仔得閒就會彈出黎架啦
唔知四子就有冇睇post

佢哋結婚未

四葉都好耐無見

聽日要返工
夜晚嚟開party

佢地話時事台會見到四葉麻

900啦！

又開新post

呢一百個位就用黎諗新post個名

蟲蟲特攻隊

我唔要

大妹愛蟲蟲

軟糖愛蟲蟲

蟲蟲愛大妹

支持

都可以

彩虹蟲蟲

我寄曬三個色俾你啦

1001

有排

你地...

多謝豆腐仔既茶茶同娃娃

蟲蟲滿天飛

好似醉酒佬

唔搶

佢啲鬚好有味道

洒味？

頂唔緊

佬味

阿伯

係咪好感動呀？蟲蟲

係q仔你講先架

大妹係蟲蟲

猩猩

正唔正

佢個鼻哥窿

又大又靚

點解佢變咗阿媽㗎

3月

第一次去佢島玩

諗住貼圖推到1001

我其實都真係影左好多相

坐低既背影仲正

企係到正啲

好多相

咩都影會唔會太煩

唔會呀

黑豬好好笑

呢個係做咩

我係唔係見到有隻嘢臨尾出嚟食花生

果陣笑到肚都痛

五一黃金週有活動 呢到好多人都捐過錢捐過傢俬 好有愛

喂阿

有冇發現果陣其實我冇著褲

艷后個樣班主任咁

好似又係我個島

個陣仲未進化到 全個島平原

真 果陣成日入call傾計

Wow到底了

但我仲有相未放

OoO黎